有無人記得好耐之前食乾炒牛河會唔會比辣醬

岩岩去茶記食飯果陣叫左個乾炒牛河 個侍應拎左啲辣醬來 係果間野奇怪定一直都有 細個果陣食幾十次乾炒牛河都無辣醬比過 點解而家會有

曼加拉反應

細蚊仔少出街食飯

潮式食法

乾炒牛河不嬲加辣醬食架啦
不過通常問佢拎先有

原來有啲咁既事 果次試完之後返唔到轉頭了

細個時茶記會自動波成支隊過唻